[成語動畫廊] 項莊舞劍 意在沛公

鄺俊宇俾班三毛五毛抹黑嘅時候
有提過伍展邦可以幫手做證
依家呢就有班人人格謀殺緊伍展邦
你民陣覺得你一班律師俾到嘅法律支援好過單一個人嘅
咁你咪從法律意見嘅角度俾多個選擇義士囉
呢個時候玩人格謀殺為乜